\documentclass[a4paper,14pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{amssymb,amsfonts,amsmath}
\usepackage{multicol}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}
\usepackage{alltt}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{listingsutf8}
\usepackage[
 left=25mm,
 top=20mm,
 right=10mm, 
 bottom=20mm, 
 nohead, 
 nofoot] {geometry}
\pagenumbering{arabic}



\begin{document}

\title{Метрология и документирование ПО(зачет)}
\author{Потупчик Андрей Иванович}
\maketitle
\today

\section{Введение}
\begin{enumerate}
	\item 4 лабы
	\item вес всех лаб одинаков
	\item автомат от 50 баллов
	\item по всем лабам нужен \textbf{печатный} отчет
	\item Этот тип курирует трудоустройство
	\item все лабы есть в методичке
	\item при описании программы необходимы аннотация и содержание(курсачи, дипломы)
	\item мой вариант: 23
\end{enumerate}

\end{document}

